波台5P搞咁耐都仲唔返去高登既？

笑撚死人

你班波台5p做咩仲唔返去高登呀？個邊好呀官方app又正，m版又快又順又似香討

做咩仲賴死係到畀我地block啫？

人地仲好自由，唔會搞埋晒啲乜野提示

人地班鄉土5p仔又點會識用isp mail注冊呢

波台5p你地幾時先肯去高登個邊
難得joe整到個官方app咁靚
何必係lihkg受委屈呢

佢地話個邊波台過來架嘛，要返去有咩難度#hehe
波台5p有啲骨氣好唔好